打風做好巿民！支持警察執法！

打風早收工既各位！
係時間瘋狂打電話做良好巿民叫警察出勤抄下牌！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

瘋狂舉報違例泊車
迫班狗出黎淋雨
每15分鐘要跟進一次

見到有人係華山山腳集會！！要求派出警員爬上山到場前往了解！！